如何成立非弁利機構揾錢？

見到佢地行政費收咁貴，fatfat wo

.

非弁利機構（搵錢）

我想去r民建聯比我選區議會

熱血煙民